發覺有腰痛

28歲仔 做緊體力勞動既工
份工好多時要灣腰做野
最近feel到條腰有啲酸累痛
好驚條腰打柴

利申 平時有做gym
如果成日要灣腰做野係唔係做多啲硬拉練好條腰減少傷害

硬拉有幫助既,如果你個FORM同TECHNIQUE無問題既話
但係你鳩做就只係去惡化個問題

好快椎間盤突出